[日本女band] SILENT SIREN 9月21香港九展live

睇下香港live有無人傾下

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

八月の夜

恋のエスパー

フジヤマディスコ

KAKUMEI

無人睇？

上次嚟影左張合相
suu hina

上次影曬2日日

今次d goods好廢

入場 係唔係scan 個 code 就得？？
打上去問 叫我cope 個pdf 同個email ...

如果係vip飛 到時會scan code比飛你 普通飛就咁scan就入到場

好 thank you

Vip嘅要早d去攞飛

想問使唔使帶棒棒?
未睇過佢地

唔使 空手就得
可以帶條毛巾玩毛巾歌

有無人要vip2飛

好...一陣見

Ok 但知唔知大概幾多點開始買周邊？

有件16年 個件衫 着唔着過去好呢？

4點半開始左

等緊入場 🤤🤤

幾點入...未到...

8點開始
vip 1好似七點15要入場

應該7點到...等埋我

吓！！！！原來要早入！？
我遲硬到

有冇人完場嗌光復香港

我會接

我驚最後冇得影相

VIP 1 影相 只可一張？

你係指嗌完無得影？

係吖

點會呀...你話渣住張文宣就話唔比影姐

咁我帶有冇人跟

跟

推

好多粉衫人

有冇白衣人

整列

屌...好撚熱

我跟

唔跟正衰仔

VIP 2有冇人跟

都係vip2 買唔到1

我都係

見到d閘好想跳去VIP

利申：590

現場好多巴打

好想毒巴

多

你係邊

590第一排中間

vip1 最尾

無做衰仔

嗌咗

全場嗌...好撚癲
Suu lo banner出黎個下我以爲係口號黎

屌，未影完相就嗌

我想用超能力令時光倒流？

係

果種字體幾似

原來睇掌咁貴。。

5分鐘

好有驚喜有人叫光復香港，勁多人接，好人一世平安

有冇set list

好正

Btw附近有兩位由開場傾計 傾到完場 仲要唔係細聲 大大聲咁 其實好唔專重

騎劫到影唔到相

係，其實我覺得唔係咁好

要Mc開到聲叫大家比比臉サイサイ先肯收聲真係好尷
雖然我影相果時我都有嗌 但佢地都講明係拍片都仲嗌 即係擺佢地上枱架姐
不過核爆都唔割
唔完美可接受要改善囉

應該下年都有嘅エスパー嗰時サイサイ比我哋感動咗

搞燈嗰班人好有心

打死都唔割，做緊文宣

係仲要係油落去

佢地唔知洗左幾錢整咁多支

係喎 有冇巴打冇今晚song list ?

乜原來係拍片架
我個陣仲係度諗
咪你有你影...我有我地嗌lo

同問有無人有今晚 歌list 🙏

送手燈班人真係勁有心機

有無人知道有無得加入佢地的團體/有無專頁 ?
香港好似無咩Fan club之類的野

呢個真

真係比到驚喜 賽賽佢地
好多謝果班人
我香港睇live真係未試過見人送手燈
希望下次有機會識到班大佬
（小弟太毒，開場前唔敢搭話 ）

搞個fansclub要好多資源
同埋要好有心，到大家出到做哂野之後都無咁既時間
多謝你地支持
知好多人都好鐘意サイサイ,奈何目前既局面真你唔太合適搞fansclub,真係鐘意佢地既，多d去日本睇佢地再Twitter 留言，話自己香港泥

佢地4個都好有心，會去望同留意，我試過我可以擔保

因為好嘢 係會自私睇

多謝你地咁有心搞surprise俾サイサイ佢地

下年十週年live真係要飛

啱啱先like 完我 post

富士山

唔知點買飛

好葡萄海外巴想睇都冇機會，Vip重要有得合照，希望下年九月十週年嗰個去到（唯一一次睇係四月NGNC 同ppp嗰次，但坐嗰位置一般般）

下年9月見

抽飛，機票，又要有錢有假，
天時地利人和缺一不可
希望去到啦

不過之前睇個場好山卡啦
好似好麻煩

西武巨蛋？係有少少既，同埋完場走嗰陣比較夜

我指下年十週年live山中湖
好似無鐵走

山中湖嗰頭住一晚lo

飛其實你㩒得選抽 99%都會中
最緊要係有錢有假

抽選卷係咪都係買碟先有

サイサイd live無抽選卷
可以直接抽或者入fc

Fc係乜？

fan club

岩岩睇左，但佢d飛係咪開賣之前一個月做會員就可以優先買到？

係掛
我長俾緊

請問下申請個時你地係簡邊間公司 得簡docomo 佢要我入電話同個network pin

有得直接信用卡唔洗電話

唔該哂先 我上網睇docomo account好似一定要佢既電話number先得 我試下用第二間公司申請先

係喎 原來最底係用credit card 唔該哂

我都想要song list，巴絲打幫幫手thx

唔記得次序得唔得？

OK 好人一生平安

得麻煩哂

無重力ダンス
Go way
8月の夜
女子校戦争

Attack
19summer note
天下一品のテーマ

secret base～君がくれたもの～
Kakumei
Stella
Fujiyama Disco

ALC.Monster
Dance music Q
What show is it
恋のエスパー
くるくる

NGNC
Cherry bomb

次序盡力跟，mc太長唔記得了

🥺唔該哂

估唔到都有咁多新飯，成日都諗住佢地就收皮

我係睇完NGNC先識 但係依幾個月已經中左毒 啲歌岩我口味

搞完ngnc多左好多bangdreamer留意

好似同哩個差唔多

我係其中之一，不過鍾意cherry bomb多啲

就係差唔多，所以先嬲，練又練一日
又ツイッター問，又インスタ問
Fc event 又同佢地講過，屌佢地結果同zepp tokyo果個差唔多

我預左佢都係唱新歌多
不過佢會唱secert base又有d surprise

同fans 一齊

好似年年都有唱😹